{"Year":[2015,2016,2015,2016,2015,2016,2015,2016,2015,2016,2015,2016,2015,2016,2015,2016,2015,2016,2015,2016,2015,2016,2015,2016,2015,2016,2015,2016,2015,2016,2015,2016,2015,2016,2015,2016,2015,2016,2015,2016,2015,2016,2015,2016,2015,2016],"Units":["Prozent","Prozent","Prozent","Prozent","Prozent","Prozent","Prozent","Prozent","Prozent","Prozent","Prozent","Prozent","Prozent","Prozent","Prozent","Prozent","Prozent","Prozent","Prozent","Prozent","Prozent","Prozent","Prozent","Prozent","Keine Einheit","Keine Einheit","Keine Einheit","Keine Einheit","Keine Einheit","Keine Einheit","Keine Einheit","Keine Einheit","Keine Einheit","Keine Einheit","Keine Einheit","Keine Einheit","Keine Einheit","Keine Einheit","Keine Einheit","Keine Einheit","Keine Einheit","Keine Einheit","Keine Einheit","Keine Einheit","Keine Einheit","Keine Einheit"],"Zeitreihe":["Frauenanteil der Bev\u00f6lkerung im erwerbsf\u00e4higen Alter","Frauenanteil der Bev\u00f6lkerung im erwerbsf\u00e4higen Alter","Frauenanteil im Deutschen Bundestag","Frauenanteil im Deutschen Bundestag","Frauenanteil im Bundesrat","Frauenanteil im Bundesrat","Frauenanteil im \u00f6ffentlichen Dienst","Frauenanteil im \u00f6ffentlichen Dienst","Frauenanteil im \u00f6ffentlichen Dienst","Frauenanteil im \u00f6ffentlichen Dienst","Frauenanteil im \u00f6ffentlichen Dienst","Frauenanteil im \u00f6ffentlichen Dienst","Frauenanteil im \u00f6ffentlichen Dienst","Frauenanteil im \u00f6ffentlichen Dienst","Frauenanteil im \u00f6ffentlichen Dienst","Frauenanteil im \u00f6ffentlichen Dienst","Frauenanteil in der Justiz","Frauenanteil in der Justiz","Frauenanteil in der Justiz","Frauenanteil in der Justiz","Frauenanteil in der Justiz","Frauenanteil in der Justiz","Frauenanteil in der Justiz","Frauenanteil in der Justiz","Verh\u00e4ltnis von Frauen im Deutschen Bundestag","Verh\u00e4ltnis von Frauen im Deutschen Bundestag","Verh\u00e4ltnis von Frauen im Bundesrat","Verh\u00e4ltnis von Frauen im Bundesrat","Verh\u00e4ltnis von Frauen im \u00f6ffentlichen Dienst","Verh\u00e4ltnis von Frauen im \u00f6ffentlichen Dienst","Verh\u00e4ltnis von Frauen im \u00f6ffentlichen Dienst","Verh\u00e4ltnis von Frauen im \u00f6ffentlichen Dienst","Verh\u00e4ltnis von Frauen im \u00f6ffentlichen Dienst","Verh\u00e4ltnis von Frauen im \u00f6ffentlichen Dienst","Verh\u00e4ltnis von Frauen im \u00f6ffentlichen Dienst","Verh\u00e4ltnis von Frauen im \u00f6ffentlichen Dienst","Verh\u00e4ltnis von Frauen im \u00f6ffentlichen Dienst","Verh\u00e4ltnis von Frauen im \u00f6ffentlichen Dienst","Verh\u00e4ltnis von Frauen in der Justiz","Verh\u00e4ltnis von Frauen in der Justiz","Verh\u00e4ltnis von Frauen in der Justiz","Verh\u00e4ltnis von Frauen in der Justiz","Verh\u00e4ltnis von Frauen in der Justiz","Verh\u00e4ltnis von Frauen in der Justiz","Verh\u00e4ltnis von Frauen in der Justiz","Verh\u00e4ltnis von Frauen in der Justiz"],"Aufagbenbereich":[null,null,null,null,null,null,null,null,"Politische F\u00fchrung und zentrale Verwaltung, Ausw\u00e4rtige Angelegenheiten","Politische F\u00fchrung und zentrale Verwaltung, Ausw\u00e4rtige Angelegenheiten","Polizei","Polizei","Bildungswesen, Wissenschaft, Forschung, kulturelle Angelegenheiten","Bildungswesen, Wissenschaft, Forschung, kulturelle Angelegenheiten","Gesundheit, Umwelt, Sport und Erholung","Gesundheit, Umwelt, Sport und Erholung",null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,"Politische F\u00fchrung und zentrale Verwaltung, Ausw\u00e4rtige Angelegenheiten","Politische F\u00fchrung und zentrale Verwaltung, Ausw\u00e4rtige Angelegenheiten","Polizei","Polizei","Bildungswesen, Wissenschaft, Forschung, kulturelle Angelegenheiten","Bildungswesen, Wissenschaft, Forschung, kulturelle Angelegenheiten","Gesundheit, Umwelt, Sport und Erholung","Gesundheit, Umwelt, Sport und Erholung",null,null,null,null,null,null,null,null],"Gerichtsebene":[null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,"Oberste/Verfassungsgerichte","Oberste/Verfassungsgerichte","\u00dcbergeordnete Gerichte","\u00dcbergeordnete Gerichte","Untergeordnete Gerichte","Untergeordnete Gerichte",null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,"Oberste/Verfassungsgerichte","Oberste/Verfassungsgerichte","\u00dcbergeordnete Gerichte","\u00dcbergeordnete Gerichte","Untergeordnete Gerichte","Untergeordnete Gerichte"],"Value":[3.0,2.0,4.0,3.0,5.0,4.0,6.0,5.0,6.2,5.2,6.3,5.3,6.4,5.4,6.5,5.5,7.0,6.0,7.1,6.1,7.2,6.2,7.3,6.3,4.0,3.0,5.0,4.0,6.0,5.0,6.2,5.2,6.3,5.3,6.4,5.4,6.5,5.5,7.0,6.0,7.1,6.1,7.2,6.2,7.3,6.3]}